[緊急]選民登記被反對

頭先屋企人同我講選民登記處打電話黎話有人反對我屋企人個選民登記地址 要我屋企人係8月31日前confirm翻個地址 但唯獨係我一個就冇比人反對 而我拎咗新身分證嘅屋企人都比人反對 屌佢老母係咪中共又出埋啲陰招 有冇其他手足有呢個情況???

推

推

光復香港 時代革命

新身份證未入database?

佢地換完我有幫佢地check過個選民登記個status係冇問題

政府戇鳩????

光復香港 時代革命

有冇其他人係咁?